唔識跳舞學人去danso

見一年一度又招生 見danso擺booth有個靚女咪去咗
個女仔見我着到好似d跳舞人咁問我係咪識跳 我冇應
但 唔識跳舞去danso係咪好kam

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

接觸下先

唔洗, 識妹下妹下咁就得

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

就係唔識先入去學。。。。

真
只要你肯學就點都學得識